[十月新番] 咒術迴戰 (2)

虎杖悠仁是一位體育萬能的高中生，某天他為了從「咒物」危機中解救學長姊，而吞下了詛咒的手指，讓「宿儺」這種詛咒跟自己合而為一。之後他加入了專門培養咒術師的學校「咒術高專」，並遇到了伏黑惠與釘崎野薔薇這兩位同學。某日，突然出現「特級咒物」，他們三人就奉命到現場支援。為了實現爺爺要他「助人」的遺言，虎杖將會繼續與「詛咒」奮鬥下去。

STAFF
監督：朴性厚
系列構成・脚本：瀬古浩司
人物設計：平松禎史
音楽：堤博明、照井順政、桶狭間ありさ
動畫制作：MAPPA

CAST
虎杖悠仁：榎木淳弥
伏黒恵：内田雄馬
釘崎野薔薇：瀬戸麻沙美
五条悟：中村悠一
両面宿儺：諏訪部順一
七海建人：津田健次郎
禪院真希：小松未可子
狗巻 棘：内山昂輝
パンダ：關 智一
伊地知潔高：岩田光央
家入硝子：遠藤 綾
夜蛾正道：黒田崇矢
東堂 葵：木村 昴
禪院真依：井上麻里奈
三輪 霞：赤﨑千夏
樂巖寺嘉伸：麥人
吉野順平：山谷祥生
夏油 傑：櫻井孝宏
漏瑚：千葉 繁
花御：田中敦子
真人：島崎信長

官網

PV

Twitter

OP

ED

漫畫Post:
咒術迴戰 （7）

上集搞乜，臨尾彩蛋變足球小將

lm

Lm

井上麻里奈

交流會唔講?
睇番CV list, 原來好勁

就咁睇 似係下季成季係交流會
以劇情黎講
好期待第3季 但有排等

12-22集究竟係咪1月接住播?

唔係半年番咩

係!?

個fans笑死茶呢？

55555型到問卷調查

漫畫都係咁樣skip咗交流會？係咪之後會講翻？

係

好豪華吓

好鐘意佢D 戦闘BGM

都未開始

55555出赫既時候
好正

我反而覺得配樂麻麻
同畫面嗰幾下重擊無乜連貫到
係節奏重 帶耳機聽都唔係太聽到個旋律
(覺得打火山55555小露兩手mappa 故意慳經費無大做)

我反而覺果段配樂
好有55555同火山頭玩兩手既輕浮

上個po未爆

OP cover

好靚

琴日推左個FD 追
睇到130 幾時再出

LM

漫畫post個邊咒術迴戰 （7）

呢邊動畫post淨係討論動畫進度

留名

津田配社畜

係咪佢嚟好似係又好似唔係咁

好明顯係啦

姐係佢係最勁嗰個3年級？

Hip hop風格幾正。

唔係

佢會成為主角嘅好朋友

今集55555唔係話佢係3年級最勁咩？
東堂係咁想佢參加交流會嗰會應該就係佢？

唔係3年級果個黎

劇透撚都劇透唔到3 年級d野

好想儲起煲但又好想集集追
好中意ED嘅動畫

第7集五條除罩J死人

OP MV

娜娜明個配音完全唔夾

第7集翻睇左好多次

今集好多新人

內山昂輝會唔會配到好冇癮 係咁講飯團餡

最少錢嘅job

今集講住句唔好郁即刻幫狗卷收穫一堆fans

聲優按集數收錢

睇完條片即刻由第三集追到第七集

動畫靚過PV好多

一禮拜一集等死人

佢講咁少對白
收錢同其他人一樣？

動畫係咁，用年資計錢，一集講多講少都係收咁多

琴日入坑，今日漫畫睇到30話

鬼頭明里配鬼滅淨係喺度嗯嗯嗯

可唔可一次過錄晒幾種餡 喺唔同集數copy&paste咁用？
都係計番咁多集嘅錢？

隔離套魔王城說晚安水瀨由頭帶到尾都係同其他配一兩句收咁多？

都話係按年資計錢
聲優收入大頭係遊戲/活動
另外係副業（eg歌手/偶像）

狗卷都好可愛

出晒水了

唔怪得之有時大聲優都會配路人角色

所以有時大牌聲優配路人角色出得一兩句聲d彈幕會話經費去曬聲優度?

呢D一係就唔知聲優點計錢
一係就純粹感嘆下多大牌
聲優有個協會，入面將唔同年資既聲優分等級
最高級一集都係4/5萬yen，所以有好多年資低既聲優要做兼職捱出頭。

得意到爆

內生昂輝把聲好襯佢
好正

想知個藍髮女仔之後會唔會多啲戲份
好得意好搞笑

觀眾代表

之後做到交流會時有佢真依同東堂再出嚟

好靚仔
男人都出晒水

正

套野咁快出火山頭呢d特級boss
會唔會好似鬼滅咁好快打晒boss

有興趣嘅去望望漫畫進度

要有覺悟一睇停唔到

點解打鬥 / 高潮位就播Rap
好撚怪

我覺得rap係襯呢套野嘅
不過個氣氛推得唔夠高咁

呢套打鬥畫面做得唔差
但氣氛有啲怪怪地
又畫到55555成個女人咁
冇睇過呢個監督其他作品
淨呢套呢講我就麻麻地佢風格

漫畫55555靚仔好多

型好多
動畫係靚，但冇咗嗰種型格

55555動漫畫個分別真係見仁見智
有女仔frd睇動畫個55555睇到出水

女仔睇可能唔同
啲少女漫畫都鐘意畫到啲男人女性化

我係Twitter見到好多同人畫55555先留意呢套動畫
好正好好月竹
啲角色畫得好靚仔又有型

我係Twitter見到好多同人畫55555先留意呢套動畫
好正好好睇
啲角色畫得好靚仔又有型

我係fb見到人share 55555就入左坑

得閒睇埋漫畫

突然個POST好似毒毒地變腐腐地

咁作者畫得佢咁靚仔都係想吸埋女性讀者

睇哂了

雖然作者話55555性格唔好
但係佢真係寸得起
呢幕勁型

動畫仲揸埋唇膏美型到一個點
唔吸女性讀者點賺錢 佢哋使錢能力好強勁
今集狗卷露嘴 又吸咗一堆

我覺得芥見啲表情細節位畫得好好，每個人啲眼神表情都好反映到性格，特別係好多人都畫唔翻55555嗰種神韻

講開狗卷今集開聲同我睇漫畫想像既聲好唔同

癡線佬特質

ツダケン配中佬係唔存在唔夾

睇OP已經覺得狗卷好cute

動畫畫得美形左

我反而覺得夏油把聲唔夾

成個虎杖咁
芥見好似因為前傳狗卷同正傳虎杖(?)撞樣所以轉佢髮型?

轉左髮型

我諗係睇漫畫先定動畫先啫
如果有睇漫畫先，睇翻動畫係有少少失望嘅

感覺好温柔
同我想像中嘅唔同

唔會
利申 睇完漫畫 反而好期待動畫

呢套野冇女女睇雖然d 男角係堅型
btw 一日追哂進度又要等了

三輪幾Q

第五集有個位唔係幾明
宿儺係聽見伏黑念咒就自動交返虎仗個身出嚟？

因為字幕註解段咒語係

唔關事
段咒係召影式神嘅咒
記住呢段咒啦

純粹係虎仗寧願死都要拎返身體

單純虎杖攞返身體控制權咁解
對返前面伏黑話虎杖就算會死都會挺身而出

應該係宿儺覺得伏黑有趣而唔殺
再講就劇透
宿儺既行動係隨心所欲

無限

無量空處

原本係咪infinity個符號？

呢個係前傳黎，嗰陣佢地一年級，正傳髮型已經變左

主要想show佢個樣啫
正傳又要見樣又唔劇透好難揾

似gamma多啲囉
除非兩隻指尖掂得埋(咁都要打橫放先係infinity)

手印嘅野我地識條鐵咩
btw火山頭同宿儺領域手印好似冇咩人講
真係唔係靚仔冇人權

我鍾意漫畫嘅55555多d 動畫畫得有d女仔

我覺得佢個聲優把聲幾襯

內山昂輝把輝好j啊

狗卷同我想像中都好似
但無諗過胖達把聲係咁

密教既燈明印

漫畫佢用術式個陣對白框係全黑
我成日諗佢把聲會係好有氣勢

狗卷接受到呀
東堂先奇怪 講野啲節奏語氣好唔流暢
好似聲優get唔到brother心理描寫
睇到小小尷尬
Search過下聲優叫木村昂係德日混血
唔知有無關係

內山昂輝緊係正

第九集先行圖

動畫黨留意4重係劇透
有覺悟先好開

其實啲劇透撚係咩心態
你真係咁想講超過動畫進度嘅嘢咪去漫畫post囉
睇咗漫畫知道動畫後面啲劇情會威啲㗎？
好心你地啦人地想自己一集一集動畫慢慢睇
劇透撚唔好係度搞鳩人啦 人地都係上嚟揾人一傾吓下動畫經啫
俾啲尊重啦DNLM

你屌撚停哂d人唔好問咪冇人透囉
呢個po除左上面貼先行圖個位之外有邊個係主動劇透而唔係答人問題

溫馨提示：劇透敬請使用四重加密 多謝合作

個ed都好多惡搞下

伏黑面紅乜鬼
漫畫其實有冇面紅過

漫畫就好似冇動畫可能有，雖然冇留意睇
但動畫基味咁濃厚虎杖都對住五條面紅左幾次，可能伏黑都有

出晒水

左上角可以再假啲再誇張啲

睇reaction啲黑人男人都睇到大叫
男女通殺

之前睇Banana Fish最尾一集reaction有個黑人男人由頭大叫到尾仲誇過支那綜藝D觀眾

想睇漫畫好耐但冇動力 之前話咩銷量破晒紀錄

見呢排多人講追返動畫

漫畫未完動畫係咪會出一季先？

今季動畫會做25集

今次第一次接觸追返8集 暫時未feel到劇情有咩太特別住

不過就好重畑鹿驚小隊feel

有時都唔知係做戲定啲鬼佬寧舍大反應

我估做戲多囉, 如果全程木口木面我洗鬼睇你reaction咩
實係有咁誇得咁誇先有gimmick

啲view 數虎仗慘

上面咪已經有條傻鳩曲線透咩人會死

你是唔是盲
我咪問除左佢之外

上個post大把

想去隔離漫畫po
但而家只係睇到去交流會好驚畀人透哂

睇得多bl，搞到而家睇宿儺伏黑都覺得基基哋

mappa做呢套岩曬

我講今個po喎

ed好有魔性 我瘋狂聽d畫風又正

堅，漫畫型得嚟又有小癲嘅感覺
動畫改到純粹靚仔咁
仲要無端端加唇膏上去
不過佢改完個樣好似同佢個身高配合啲

漫畫撚表示動畫55555開領域果下好失望

唔好成日兩個小學雞咁啦

撚

重要個個shot 唔同樣

停撚哂啲人問人定問一節 你老母班劇透撚好似四日冇扑嘢咁係咁透 好似好威威 我睇得幾前～ 人地都係屌上面條曲線撚 你沖出嚟柒做咩啫（我話上個po喎～）呢句真係成陣柒味

唔講仲以為今個po同上個po一樣成班撚屌係到透
結果除左上面一個人曲線透左d野之外全部都係答人問題
又唔係好似你講咁問一截答成抽
同埋第一個po都講明四重係劇透，即係明知寫住有劇透都仲要開黎比人透
然後係到屌人劇透

你以為啫世界圍住你轉阿嘛

我動入漫坑，好奇點解會失望嘅
除咗動畫畫得美型少少
我覺得佢扯起漏湖頭喺佢背後笑嗰吓都有返啲漫畫味道

而家好期待製作組點重現啲動作戲

D打鬥重現得幾好
睇左漫畫都
都好期待之後有幾場打鬥

ED好撚潮係咁聽, 諗起person5

來問大家咩網睇我搵親個啲都和諧版想睇斷手斷腳

要素過多

邊集斷手cut左

和諧=cut咗
冇和諧=冇cut

我明意思我係想知邊集和諧左想睇返

少年院特級虎杖比人斬手個集

咁我一開頭睇都係無cut版

我睇過d和諧版其實都只係打黑格blur左d切面咁解

次次睇完新一集都好有空虛感

Btw 55555放頭髮戴超型到仆街

55555喺Op入面開左眼

最後張圖仲多左七海同東堂

垃圾網最尾張紙都要打格仔

片尾d 小劇場好撚正

作者親自作比動畫嘅

最新個集55555嘅心理年齡係咪得8歲

個大隻佬都幾重個性幾無厘頭

op多左幕

ed 隊band 仲有咩好聽
聽左十首左右都無呢首咁好聽

我聽晒佢youtube個合輯
好似得ED好聽

如果wild side, better days, muzik city都唔覺好聽咁就無

講錯 應該話唔啱聽 ”唔覺好聽”聽落好自大

狗卷都露左面

張紙寫咩 我睇嗰個都打左格仔

前兩集踢波笑死 連bgm都好似足球小將

myself 無打格仔

七海把聲同想像中差好遠

首Ed好洗腦 尤其55555個part 我周不時會哼出嚟

娜娜明成個職場老CF咁

原來巴哈少兩集

係一個唔外露既好前輩

今集好重懸疑偵探味 好正
漫畫都冇嘜呢種感覺
同埋成套嘢最鍾意嘅角色就係七海

做咩去到娜娜明出場個戰鬥畫風唔同左既

私服都好鬼型

小雞雞畫埋圖
睇到笑撚咗

190求其著件睡衣都型啦

生到咁既樣 + 190
點會唔型

太心急等唔切

好撚型

佢個鎖骨深到可以裝水飲

七海咁搞笑既

條鎖骨

J死啲女

熊貓個隻風格突變

原來七海今集打嗰隻係一開始食住飯賣飛嗰個女人 所以先會係咁嗌便當

我以為開頭坐係地到喊既女就係售票員 . 咁洗衣粉係邊個

應該係個清潔工人 順平跑出戲院果陣已經得返啲衫同架手推車

係個清潔阿嬸

睇返賣飛隻錶係一樣

竟然有咁既細節位

巴哈delay兩集

差咁遠

聽聞愛奇藝定支站買左
搞到巴哈要授權遲兩集
更詳細我就唔知

七海海好可愛

睇咗兩次漫畫都無留意到

宜家你地用咩網睇？

追緊漫畫 建議大家可以兩邊一齊睇
同埋漫畫有講啲背景資料
依家應該大概到漫畫2x 依家應該到13x

巴姆 vpn轉台灣就得

真心覺得睇完漫畫都唔會減少對動畫既期待

係，通常睇完漫畫唔會晒時間追動畫
但呢套會期待睇戰鬥場面

聽七海講嘢剩係諗起海馬

咁快打真人, 似大BOSS黎

真 依家有幾場戰鬥真係好期待
但應該今季唔會有

而家第9集就做到漫畫20-21話
依季如果真係做到25集 即係可以做到漫畫5X話 即係岩岩好交流會完

咁都好短

好似少兩集,補返未?

呢套D漫畫戰鬥有時都幾亂
反而想知佢動畫會點樣表達
最開心係睇佢後面D小劇場

我覺得漫畫戰鬥畫得幾清楚喎
至少你唔會唔知人物嘅企位先
利申睇過七影帝、鬼滅、我英 全部80話+

其實同其他比較,佢算打得清楚
不過有時睇睇下都會覺得有D亂,尤其係近期個D,因為開始多人,多角色,所以會亂少少,但都係好好睇

未

睇左漫畫先再動畫，更得好慢啊

漫畫真人收咗皮未？

嚴重劇透注意⚠️

netflix 有

用咩vpn 想睇彈幕

有咩？唔見嘅？

最撚仆街嘅無為轉變終於都出嚟

要vpn去日本netflix

連左都冇嘅 邊度有無修版

咁幫你唔到了

咪無修版

Thx ching 之前入個網error

咒術散步越嚟越痴線

終於OT

釘哥
555

愈來愈好睇

男子高中生的日常

七海好撚型

作者先得28歲
呢D壞腦番 正正係佢既成長過程中出現

OTOT

完全破壞角色形象

打工仔一OT就嬲

BTW 咁既套路 佢係咪會死

原來漫畫附錄有提過狗卷鍾意整蠱人

加班時間

咒術散步好高質

真人大boss嚟？點解打個一級都要打咁耐

你依家入漫畫post就立即知道結果
有樣又識講野 唔係雜卒

睇落似讓緊佢WOR
一路打一路9UP

係唔係有前傳?

Myself 點解睇唔到
唔想睇和諧版

點解咁我人話睇唔到
冇事喎

同五條一樣撚緊對手？

我都睇到

電腦同iPad 分別？

手機平板好似唔得電腦就OK

娜娜明真係好撚型棍

班玻璃心真係痴撚線
完全冇幽默感

女人

眼鏡佬一黎打大boss，係咪gg硬會唔會變畸形

慢慢睇就知

都係個句啦
魯迅係唔會錯
中國人見到短袖子 就會想到性交...私生子

笑到仆街
55555除左遮眼冇樣似

釘哥

聽日開始有得訂55555嘅黏土人

食埋喜久福

其實唔係既
正常諗 一個老師偷左學生條裙去著其實係好嚴重既事 實炒得
日本twitter都好多人有類似既反應

好笑還好笑 我諗作者就係想寫55555就係呢d冇咩一般道德倫理觀既人
會毫不猶豫做踩過界事既人
但佢偏偏就走去做老師

好得意

老老豆豆
如果發生係自己身上真係幾噁心 大自己十幾年喎 再靚仔都冇用 至少我唔係戀師個d人
尤其讀中學個陣 覺得28歲已經係呀叔嚟

上一集畫小JJ俾大七海就知佢係咩人
會嬲個班腦殘粉一啲都唔了解55555

上句唔同意 下句同意
會做小學雞野 同 身為老師偷女學生裙著 我覺得個level差好遠

不過我鐘意作者咁樣踩低55555想佢再寫得佢性格（人品？？）再差d

係咪我睇漏左偷裙著係邊度黎
動畫黨

咒術散步先係套嘢精華

ED後

順平話冇經歷過社會嘅巨嬰根本就係講緊55555

咪就係想表達55555小學雞到完全唔理老師學生關係囉

係七海細一年成熟幾多
同埋本身55555已經係一個性格惡劣既人黎
玩到癲起上黎有咩咁出奇

55555明顯係貪玩拎條裙黎cosplay做釘哥

係戴有色眼鏡既人先至會覺得煨鎖
以為係痴漢偷底褲

我地用上帝視角睇就話係姐 家陣唔係佢另外搵條裙去cosplay
而係拎左學生私人物品去cos

如果我中學老師拎左我條裙去著 然後同我講係玩下姐
我真係即係報驚 再燒左條裙將d灰塞落佢個口到 好撚噁心姐 點撚知你拎去做咩 拎去打飛機我仲拎返黎著咩

再講女主角句台詞「條裙係不容觸犯既底線」即係作者都講過拎人條裙去玩＝係過界既事

所以我理解係 作者想講55555呢個行為係過界既 ＆ 55555係會做過界既事既人
我接受55555係會做呢d過界既角色 ＝／＝ 我接受一個老師可以做呢個行為

好似認真左

今日係55555生日
紮花好窩心
佢同一年生好似亦師亦友咁 所以先玩得咁癲

sor長氣d再講多幾句
我都好鐘意一年生同55555 佢地fd到可以玩咩都得呢樣我ok 就算女主角對呢件事完全唔嬲甚至開心其實都ok

只係呢件事本質上唔可以用「玩」一個字就當係一件平常小事，因為我覺得如果呢件係小事 咁就認識唔到55555呢個角色係一個性格人品差＆自我中心＆冇倫理觀＆唔適合做老師既人做老師

直頭啦咁小事都咁大反應
睇啲賣肉番你咪嬲到中風

你唔明我意思不過算啦
睇賣肉番我點會認真理角色係咩性格 賣肉番個個jlw精蟲上腦架啦

我覺得係你講左第二樣野
我係話班腦殘粉鬧作者畫55555做啲咁既野
係佢地唔了解55555個角色設定
佢個角色就係啲會做呢啲小學雞到無視老師身份既人

你走左去用一般女性角度睇件事

因為唔用女性角度睇就睇唔到佢仆街在邊呀嘛
一般咁講咪淨係覺得好好笑囉
作者做呢part出嚟就係要人意識到5條倫理觀有問題 強調返佢性格有幾有問題 唔係單單小學雞（大人気ない）咁簡單
唔係既話作者點會係人氣投票個陣叫啲人 尤其係女性 唔好揀5條 叫佢地揀7海 唔用女性角度睇點得
Fyi 唔係得我咁諗

但公道講句用一般倫理套入去咒術入面會有些少唔岩
因為佢地前面好強調術師同一般人之間唔同，有一個一般人冇嘅瘋狂係到
所以咁樣導致一般倫理上有缺失我覺得都尚可接受
更加唔講五條呢種級數，面對通人話嘅咒靈都可以直接徒手扯甩頭
佢分分鐘只係殘餘最基本嘅人性同常識

啱呀就係想講佢倫理有缺失
我覺得作者係想補返漫畫入面描述得佢唔夠倫理缺失個part
所以先話如果我地覺得呢件係哈哈哈小事 咁咪顯得5條唔夠癲 唔夠咒術師

頭盔：至少我係咁理解啦 我覺得咁睇個角色立體啲

你咁講咪同我一開頭講既一樣唔明你一開頭唔同意啲乜

純粹咒術師天職同天性要殺咒靈姐，識講人話都唔代表要憐憫佢
虎杖性格都係咁 對人同對咒靈條界好明顯 對人好關心 對咒靈絕對唔會留手
但都係因為條界對佢黎講太明顯 佢殺左由人變做咒靈會衝擊到佢人格

Ed後
每集都有

畫jj俾七海最多睇到佢小學雞一面
單憑呢樣睇唔到佢倫理有缺失
所以我個時先話唔同意你上句但下句我係同意嘅

你只係用一般女性角度睇先係啫
女人覺得條裙俾人著左噁心
咁男人收到另一個男人畫性器官又唔會噁心？
後者仲似性搔擾

如果你當時意思係兩件事係同level嘅道德倫理缺失咁我ok

其實咁先合理

幾高汁
但55555出場笑到仆街

新人留名 原來集集ed後面都有嘢睇 錯過哂

其實個你地個重點錯晒
如果你地真係代入套野
第一個最大問題係術師明明咁撚忙 竟然全部人冇任務咁得閒係度玩

係咪扭唔返55555原本咁型
所以改跳其他舞

變咗爆炸頭

入面啲角色都有人唔妥五條為人，根本唔需要因為佢勁同靚仔就認同佢既所有行為。

我睇都係笑左頭幾秒之後覺得好尷尬反而頭兩個熊貓同師兄好笑D同冇咁尷

咪係唔通之前真人夏油又咁fd底咁得閒真係踢波咩

OP who-ya extended 「VIVID VICE」
ED Co shu Nie 「give it back」

同Psycho Pass 3 一樣！正！！！

新人入坑，社畜好型，飯團仔好可愛 老師隻眼靚到
op劇透吉野入隊(好似係

只係覺得有時啲搞笑位好似強加落去，有啲突兀，不過都明，如果唔係就沉重感太強

老師

有啲笑位係動畫版原創不過都幾得意

宜家首OP好正 唔想佢轉

下半季？

一次過睇完動畫 正到！！
但係有排等 仲要一個禮拜得廿分鐘:(

順平老母係NTR級數

順平老母

順平老母呢段劇情雖然好短，但又幾sad

順平呀媽好型

點解啲老母成日都咁正

想佢寫多d順平老母

點只炒得
監都有得坐呀
偷野一條罪
show返俾條女睇又一條唔知咩野罪
身份係教師做咁既野本身應該仲有其他罪

朋友的母親

今集節奏好似有d奇怪

TBS 新聞報道盛況。法國開始熱賣。

一睇名，又係凍華田巴打你

啲動畫漫畫成日畫到啲中女好正

可唔可以比返個散步我

所以點解日本咁多痴漢，點都有啲係文化上學返黎

著裙呢樣野，前提係夠Fan先會咁玩

啱啊 動畫55555成個細路仔咁

小劇場
散步去咗邊

七海勁撚到

吉野順平老母milf

大家識日文既話可以去睇下呢條友整啲片勁好笑
最正係佢設計到啲角色講既野同語調 真係似係個個角色會講出黎既野
間唔中加幾句本篇有出現過既名言落去
笑到我噴飯

播咗咁多集，今集開始嚟料
前面少年院罪犯同餐廳啲人燒死咗會覺得都冇咩所謂
但今集順平老母呢種好明顯會feel到係不正確的死

係前幾篇個主軸唔係太明顯, 冇咩內涵咁出任

今集片尾係eva

玩呢啲安全啲唔會俾人炎上

新人留名 佢真係好qq

連d配色都一樣

依家先發現

有丫 乜唔係個扮預告咩？

識貨呀

今集唔係好明

今集咒術散步梗

薔薇似對照明日香
伏黑開頭似對照綾波麗係自己房時

(劇透)

劇透

好似有新op ed

ed2係Cö shu Nie唱？

有冇人覺得七海除咗眼鏡幾型

動畫版型仔

左上配色配到變左非洲黑人

之後幾日雜誌應該有了

都好豪華吓

Btw金髮孖辮妹係咪傲嬌

4樓著地casually

btw虎杖1開波同順平說教話佢咪以為自己正確, 同樣說話用返係虎杖自己身上咪1樣, 大愛到想救所有人, 但又冇能力又唔返去call人幫拖, 恃住自己有外掛就無腦衝, 仲要駕馭唔到個外掛

順平
好sad，虎杖重要幻想佢哋一齊做咒術師

仲有邊度可以睇到

偏鋒題材揾co shu nie正路

我仲以為機械丸係銀色添

全im

我都以為係

一見到釘宮就知係咩性格

下一集頭3分鐘

我個friend問點解OP要咁樣呃人

唔知點答佢

不存在記憶嚟
冇呃到人

一直懷疑豬野係咪4年級
7海叫佢豬野同學

MAPPA啲打鬥真係高質 下集係唔係轉OP？

翻譯問題

下集轉op就見唔到順平

動畫黨表示一直以為順平係主角團但依家似真係死左

細粒版真人幾cute

fake晒
睇預告, 七海唔通下集都....

擺明fake人 所以一直大家都冇劇透

吓真係死咗？
仲以為之後會救得翻....

Junpain

今集個氣氛同打擊感係咁多集中最好

冇架啦順平已完
冇人劇透過順平去向

我個friend仲話緊我做唔之前佢問順平之後入左高專勁唔勁個陣呃佢
我都冇呃佢
我答佢冇人夠55555勁之麻

屌...我fd呃我話順平入咗高專之後親手殺死真人

哩part有鋼煉 妮娜 大哥哥個part 嘅既視感

原動畫黨已轉漫畫黨 :3

佢唔想劇透既技巧太差

漫畫post d 人個個都好期待呢一幕

係呀 有人同我感受同一樣嘅痛楚

順平咁樣死 真係成世仔都勁撚慘

屌 我仲凝住凝住會救得翻順平添
垃圾op

痛みを感じる

順平咁就收皮 人生果然唔公平

根本佢殺撚哂D死mk同學同教畜就好撚正確

呢套野會唔會有第2季

佢鬧虎杖乜人都想救係鬧得啱
有啲人唔值得俾人救

一定有

pk 一點入嚟被劇透

點解知道晒劇情都咁好睇 點等一個禮拜呀

有人劇透咩

啲分鏡同配樂，仲有作畫
完全表現到漫畫嘅感染力，直頭係昇華左

佢可能入黎個陣未睇今集

屌 重以為順平係第2主角

過嚟漫畫呢邊討論

咒術迴戰 （8)

《咒術迴戰》第13集首3分鐘搶先看！

Ani-One YouTube 頻道限時播出!!

只限時播出24小時，記得把握機會!!

溫馨提示: 請按右下方(C)設定選擇字幕喔!

話時話開9個陣不如加返漫畫兩個字

隔離巨人po 屌MAPPA 但我覺得MAPPA整得好高質喎

佢地用漫畫逐格比梗係啦

其實都係得嗰晚有人屌
之後都已經冇，最多都係話有啲疾

好期待聽日嗰集

聽日嗰集巨人有咩特別？

睇完呢集真係鐘意左榎木淳彌呢個聲優

好似嚟緊嗰季好多套都有佢

咁真係好消息 幾鐘意佢啲演出 聲線又廣

淨係隔離巨人已經有佢

細個嘅萊納巴

淨係第2集嗰句 待って 都已經幾好聽

今集有D鋼鍊大哥哥feel

公道講句
今集整得幾好睇

今年仲配咗八男同nasa君 三十歲捱出頭好難得

直情係啦

佢其實算上緊位？炎柱細佬都係佢配

真人拍膊頭果下 整得幾有feel

總之很可愛男主
冇咩人睇既shadowverse基友
佢呢排都多JOB

下我以為之後會翻生

好睇喎，老套係老套但講句公道說話，近年JUMP上到位前期又最好睇係呢套

一個禮拜先一集 等唔切了

依套真係好睇, 少有王道主角個性係討人喜歡

nasa君都係佢我幾鍾意佢把聲

呢幾集真係慘撚到
自己俾人蝦
老母俾人殺
最後俾人殺埋，明明自己無錯

agger
動畫黨

隔離漫畫post話903漫事屋介紹咒術
話咒術抄火影

仲要話套路估到晒
佢肯定未睇今集

唉 哭撚咗

漫畫撚，當時呢幕睇到呆撚左，岩岩講翻掂順平，下一秒收撚左佢皮虎杖仲要個刻比宿攤同真人恥笑，比人撚到係度思考人生

咒術有：
唔口遁嘅鳴人
唔中二嘅佐助
唔垃圾嘅小櫻
唔戴口罩嘅卡卡西

宿儺霸氣到

依集好沉重 男主好暖男 確實好多正義L咩都唔知講大義凛然嘅野 現實定動漫入面都好乞人憎 btw男主揮拳有流水岩碎拳嘅feel

動畫節奏真係好慢好唔慣

虎杖落地個下明明應該係同時打埋地下
依家動畫夾硬分開咗兩個動作

真人又係，等埋虎杖講曬野先出黎
明明漫畫係講緊個時已經出咗黎

仲有見到無啦啦真人伸脷lam自己
心諗做乜鳩
睇返原來漫畫係lam血
動畫血漬消失咗
又冇做足

係就好心寒

想要返啲搞笑散步

今集個散步想表達咩
我竟然睇哂

不正確的死亡

講套路 通常好撚勁既人爆晒自己啲技出晒就會俾人寫死 照佢咁講55555就快死 然後主角們好憤怒瘋狂升級

班友好明顯冇睇就扮識啦
呢套個設定係講左出黎仲反而會增強效果
立flag係呢套不適用

真人其實係咪驚左佢

我都係

笑撚死

今集睇得好爽

就好似係打機嗰陣，好難得打咗下超高輸出，然後仲要咁啱符碌破防，每一下都打到對方應一應

順平死咗之後，過唔夠幾分鐘，製作組就特寫咗幾個仆街仔真人畀人打到面容扭曲嘅鏡頭，即刻爽曬今集畫面同節奏都幾好

今集我覺得係so far 最高質嘅一集 啲Bgm都好正 氣氛一流

兩個擺明唔同檔次啦 真人仲成長緊

有冇人明今集個散步

梗係 你見佢即刻唔敢再對虎仗用無為轉變

有無人可以講解下今集悠虎杖叫交換身體同佢個束縛有咩關係？

你睇埋下集頭3分鐘就知

交換控制權 需要付出代價
今集真人方想逼虎杖向宿儺提出交換救人
等宿儺可以開出有利自己嘅條件
從而收買宿儺

復活果陣結下嘅束縛內容係
要虎杖忘記束縛本身同由宿儺主動諗「契闊」先會交換
交換嘅主動權喺宿儺手上
虎杖主動要求交換反映到之前嘅束縛正在生效（佢忘記咗需要諗宿儺諗契闊）

講錯 正確來講係「符合意願/利益」 唔係付出代價

其實點解男主角傷到佢
咩叫察覺到靈魂既形狀

不如問男主今集穿咗幾多個窿 點解可以咩事都冇

隻手有幾個黑色既窿但冇血

其實唔係好明五條悟d能力
點樣無下限
點樣無限
個領域入面點解因為咩都感知到所以唔郁得

有關無下限可以google下無窮級數，收斂同埋阿基里斯烏龜有個初步認知
無量空處簡單d黎講就係大腦處理情報處理到hang機

你當係壓縮同膨脹
正常將物質壓縮到一個有限嘅點就停
佢無視呢個限, 將空間無限壓縮
呢個係術式順轉
術式反轉就發散

領域就.......總之就好多情報處理唔哂啦

姐係點樣察覺到靈魂既形狀 係咪伏筆黎

其實唔駛深究 總之就係打到
其他咒術師普攻係無屬性 但得虎杖普攻自帶靈魂屬性
致於點解 可以當真人個講法係model answer

留比動畫黨
enjoy下真人既靈魂攻擊

第13集 預告

想問下今集去到漫畫第乜話？想開漫動2邊黎睇

Btw我未睇漫畫，其實虎杖會唔會係特別既存在例如佢係俾人詛咒既細路？或者係半人半咒靈？唔係既話好難解釋得到體術原生就咁勁

29集到

漫畫都未講

動畫第一集有一幕影住佢執佢呀爺啲遺物
裏面有本書仔
呢幕係漫畫冇既
可能遲啲佢開返黎睇就會講佢身世

有隻阿古獸

Oh thx

宿儺唔出嚟係因為佢都醫唔好定係想激虎杖

你有冇諗過佢有咩理由要幫虎杖

我用左vpn再開netflix都係搵唔到既
定要用日本netflix先得?

宿儺本身都係仆街嚟

之前就話得兩隻手指姐
依家15隻喎
死咗得返5隻，仲點做詛咒之王
虎杖唔死先做到世界冠軍架嘛

你係咪入錯post……

fk

好彩只係劇透咗數字
原諒我

我又覺得講得幾清楚
真人成日話靈魂冇事，身體就冇事，仲可以隨便改變身體形狀

咁虎杖因為體內多過一個靈魂，所以自動feel到點樣感知，咁所以打人嗰陣就自動連埋靈魂一齊打

利申動畫黨

想問點解男主成身穿晒窿都好似咩事都冇咁 關唔關佢觀察到靈魂嘅形狀事

第一集佢呀爺本身想同佢講佢父母嘅事
不過虎杖話冇興趣知 之後個話題就停左
一定有D野啦

應該唔關事
本身虎杖身體就比一般人強壯
而且食左宿儺之後咒力好強
上兩集娜娜明打真人個陣有提過咒力可以護住重要部位

日本仔話虎杖老母可能係

你解釋得幾合理

如果出ova 2集做第0捲就好

Ddos

動畫撚如果想追漫畫係咪都係由頭睇起好啲

最好重睇 動畫同原作有D細節唔同

解釋得幾好

明明動畫都係咁解釋 有咩唔一樣

最好當然重睇
唔想既依家去到29話
或者播完今季駁漫畫都得

too soon

好撚慘 順平無啦啦就死 成個人生都係悲劇

なんで...

咁都唔錯

本身唔睇漫畫 而家睇完動畫好想睇埋漫畫
想問電話有咩app睇漫畫好用？

8comic
漫畫人就...用網頁版啦

一直以為救得翻然後入主角隊

佢個領域真係好嘔心

新年停1星期，1月8日播特番，1月15日先播14集

動畫第一隻五條打宿攤合手𣊬移，係咪

OP虎杖流眼淚

想問佢係咪傲嬌

有新OP?

諗起我英既吊屌

no

求少量劇透 (唔該四重加密): 點解宿儺對伏黑咁有興趣?

下集先有新op?

漫畫都未講

應該下下集
下集8/1係總集篇
下下集15/1先係新一季

其實宿攤個形象係因為虎杖吞咗佢隻手指定佢真係咁嘅樣

仲以為娜娜明會死

七海真係勁型

Nanami同埋三輪係作者想佢地紅嘅角色黎

好想佢入主角隊佢個式神又畫到咁靚以為唔會死

oh

嚇死仲以為nanamin會死

其實等於光速將萬事萬物瘋狂塞緊入你個腦度

我估係伏黑祖先將宿儺打敗掛 冇睇漫畫

真 又回憶又有自白

漫畫都未講點解

香港會唔會有

你以為唔駛死嗰個死左
以為要死嗰個冇死

所以我話我估 漫畫講咗宿儺點解被打到得返堆手指未 依套野連55555都有克制佢嘅野 我估宿儺都有嘅

伏魔御厨子
蓋棺鉄囲山
無量空処
自閉円頓裹

都未

真人開領域個下好撚核突

其實開到領域係咪做到特級嘅標準

順平

好睇

核突得黎好有藝術感，加埋首BGM，好撚型

要咒力夠勁先開到
但咒力勁又未必識開
好似真人咁之前都未識開
但之前應該已經勁到特級level

我係問咒術師 有冇一級咒術師開到領域

特級咒術師都唔係個個開到

我覺得係以咒力同能力衡量咩級
係咪開到領域並唔係必需
只係咒力強既人開到機會大啲

希望交流會見到多d領域啦

點解 領域差唔多係絕對力量
如果個個都識 你唔覺會少左野睇咩

真人重傷咁多次都走得甩

冇睇漫畫，我以為佢會比拉入敵人個邊，點知...

op虎杖哭𠹌咗

原來有人講咗

睇七海海講點解返去咒術界有啲感動
係佢身上發覺人搵返個原動力係好簡單 可以因為一個好小嘅事 或者一個人嘅一句說話

Btw七海海真係好撚溫柔啊屌 暫時最鐘意佢
同埋津田把聲好好j

nanamin

動畫黨暫時鍾意nanamin>>>>>>55555
唔知點解對55555冇乜好感

追完漫畫聽番七海段自白真係有無限感觸

我expect東堂用到啦

嘅OP成日變好有heart

開到一定特級
特級又唔一定開到

ok姐係領域連4個都冇

佢知如果唔係虎杖亂入佢死硬

應該係啦
佢都講咗喺領域入面所有招式都係必中，而要同佢抗衡嘅其中一個方法就係自己都開領域，但nanamin唔識

所以佢今集都同虎杖講，如果唔係佢，自己一早死咗

要當領域類似卍解 殲景千本櫻景嚴
一個空間困住你開技必中
佢無領域反制
啲技打唔入佢靈魂傷唔到佢

唯一方法係佢走出領域
但之前講過自己好難走得出
領域佢只可以擋
如果虎杖唔打入領域就無計

Agger
見到娜娜明點樣由原先一個社畜，之後終於搵到自己初心

睇到起雞皮好撚感動

七海<--->真人
55555<--->宿儺
呢兩pair應該會做成宿敵?

不過今集係咪講七海係唔識領域展開?咁除非之後學到可以食翻住真人開既領域 如果唔係就算平時幾好打真人一開領域就全部人即刻死得

同埋感覺得七海今次唔死黎緊都係退場頭幾位如果用翻熱血王道既flow去估

似係七海比真人之後仲會有機會單挑而七海死得好慘分分鐘比真人控制埋打虎杖 咁就順理成章將宿敵關係由七海轉成虎杖<--->真人

btw有冇漫畫黨可以解釋一下
假設A係有領域既人/詛咒 但平時既狀態下唔夠B打 但只要A識開領域B唔識 咁兩個打既話就一定係A贏?

咒靈就好似一定特級，我估
術師就要睇術式，因為根據設定冇術式都可以開領域

設定上領域係結界術既一種每個人都可以學識開
只係每個人學到既程度深淺會有唔同
利申呢個唔算劇透，係作者補充說明黎，劇情之後都冇提過

漫畫撚問返你
A個領域係咩領域?
B嘅術式係咩術式?
咩都無點比
如過55555唔識領域,咁係咪求其搵個開領域打佢就贏
btw 你d估劇情,唔好睇咁多王道漫

今集節奏超好
好期待之後啲文戲

由殺順平果刻開始
真人pair虎杖

55555大於一切

1.七海唔識領域。領域係名符其實嘅必殺技，漫畫進度識嘅人10隻手指數得晒。

2.A基本贏硬。識同唔識，差天共地。

而家動畫進度太少術式係已講解我唔係好講到術式例子 不過我岩岩翻睇第7集留意到55555可以單用咒力就防到隻火山佬開領域之後既攻擊 咁應該係如果絕對既實力差距 領域就影響唔到戰果?

我補充多少少 如果平常狀態下B只係大於A少少 兩者之間冇好似虎杖<--->真人咁既相性克制 咁會唔會易D比較到係咪有領域能力既A>冇能力既B?

估劇情我純粹FF下因為順平單野令我覺得應該咒術D人退場會退得幾輕手 錯哂既話唔好笑

thanks巴打 簡而精
我仲以為領域係類似卍解咁 唔一定係隊長先識 睇黎比我相像中稀有 55555一出手就咁勁我仲以為領域都唔係好特別既野睇黎火山佬實力已經係漫畫進度既top10?只係55555太勁

55555特例中嘅特例黎
術式相性係好重要
不過都唔可以忘記開領域另外上嘅buff好勁 唔單止必中效果
我覺得領域buff強到足夠彌補相性問題

稍微向前一下
型到

呢套野每個角色都有佢型嘅地方 唔似其他總有某d角色特別乞人憎

頂 做得太耐巨人漫畫黨太順手開埋個4重好彩唔係幾明

岩岩睇完依集
整哂回憶殺以為七海會死
超鐘意佢個配音 同角色好搭

我覺得你估嘅話可以繼續估下,睇動畫樂趣之一
因為我覺得咒術迴戰d角色走向

應該都要睇本身咒術效果?例如無為轉變直接搞你靈魂 有必中buff理論上想點玩就點玩
所以先有用領域黎override另一個領域既設定?

娜娜明

聲音語調一聽，就覺得佢有豐富既社會人經驗。

津田
海馬果時已經覺得好正

今集有一種難以講出既感覺好有親切感同時間過左既feel
當年細個追遊戲王果個癲佬海馬瀨人對我印象就係 狂！
今集由社畜到搵到人生意義再面對死亡個獨白變化
真係覺得個聲優好撚勁乜路數都carry到 本身把聲就獨特
估唔到果個海馬可以咁溫柔好似睇住佢大個仔咁

我覺得主角太依賴宿儺既力量，好多時候唔係因為佢早就死左

套野硬係寫到宿儺會做d 有利主角既野，例如第一次打特級，主角冇左隻手幫佢復原，打殘埋隻特級。 之後打伏黑雖然見返佢真本性，但到最尾都幫主角復活，到到而家打真人，佢又好唔老皮人地入侵佢領域ko真人 （我覺得如果宿儺唔救七海會好睇好多）

暫時見唔到主角群成長，對付過d咩野勁既咒靈

其實唔計宿儺以前做既壞事，佢現家殺咒靈仲多過人，好似只係殺過主角

目前主角係心靈/精神>肉體成長

再講你講個d宿儺救人例子都係合理解釋到，唔係為出而出，
用"救七海"黎講，宿儺單純唔gur真人呢d岩岩出世無幾耐的垃圾咒靈掂佢，完全唔係特登幫虎杖解場

只係暫時

宿儺做既野都係有利佢自己
佢幫主角復活係有條件架

佢梗係唔係幫主角佢地啦，所以我先講佢做d對主角有利既野，唔係直接幫。

宿儺唔gur人掂佢呢點我覺得冇問題，但係又會咁岩真人連續2次掂到佢之後佢唔gur砍左真人一野，令到主角佢地脫到身...差唔多既套路之前既戰鬥都出現過，我覺得作者係特登咁寫，因為佢要打主角佢地咁快打d勁野（特級咒靈、真人），但主角佢地又唔夠抽，咁點先寫唔死佢地又可以收尾？就係靠宿儺既存在。但我個人始終覺得佢係咒靈之王但做野又咁岩對主角佢地有利好唔合邏輯...

暫時未見宿儺既存在對主角有咩壞處，除左順平死唔救佢有份恥笑主角（其實我覺得係宿儺做唔到，而唔係唔做，佢只可以治療宿主，救唔到其他人，如果唔係，真人個能力就唔夠獨特）

你自己都識講宿儺唔係幫主角團
咁點會唔合邏輯
宿儺做啲野都係對佢自己有利或者佢大爺鐘意先做
只係咁橋同時有利於主角團（暫時）
唔通見人地有著數所以有利自己既都唔做先叫啱邏輯咩

其實我都知佢係領域死硬 只不過無諗過佢連掙扎都唔嘗試下就放棄

把聲磁性到

你睇到後期就會體驗到宿攤帶比悠仁果種地獄的折磨
作者初頭好刻意講佢爺爺話有能力就去幫下人
結果悠仁
同埋依套野得宜在 主角唔會點成長 係個敵人係咁level up
主角們係用腦去打交

講得無錯 精神上‘成長’
佢今集其實係有特登講小小野
連真人的果d改造都殺死埋，即係去殺人
上集係睇住個朋友死
開始係迫緊悠仁

如果B勁過A
有乜理由A識領域 B唔識

最欣賞呢套野就係人物刻劃

每個人都有血有肉
有各自既目的同諗法，唔同既道德標準同立場，影響每個角色既動向
每個角色都會經一事長一智
唔似啲王道漫咁好多都濫用集體意識黎聚集一班角色

可以做到係好現實地從各自既利益出發去做每一個選擇
不論係細至移動大至合作，甚至係角色之間既對話一樣有跡可尋
作者喺呢點上真係做到好似呼吸咁自然
心思細密到咁真係極之難得

因為本身我認為真人係>火山佬 但原來火山佬識領域而真人係唔識 同埋追po個陣見到有巴打認為領域唔一定勁就識都要睇悟性之類咁既意思? 所我先會咁問

呢個正正就係七海，理性主導，知道入左必中必殺領域，做乜都冇用

其實呢套打鬥係格食格
例如七海明顯係勁過虎杖
但對住真人虎杖又好打過七海
你再睇落去會多啲例子

所以唔一定識開領域先叫勁
當然開到領域既人咒力一定有返咁上下
準確啲講應該係開到領域既一定係勁人
但未必一定打得低所有開唔到領域既人

第14集睇預告已經J 死

假如開左領域之後，打中都係唔破防，咁其實就無用

原來火山佬咁勁佢個樣嬲個陣咁趣緻以為係半搞笑角色

我都覺佢出嚟搞笑

等下一集

比人當波踢

因為佢對住果個係55555先令人覺得佢渣

因為55555太強
太完美嘅角色通常觀眾冇咩共鳴感
反而七海呢種「會思考」嘅角色
更加有血有肉 加上出過黎社會做嘢
觀眾自然有代入感

Btw 作者講過七海係佢最鍾意嘅角色嚟

nanamin 除咗眼鏡真係好型

動畫靚仔過漫畫

順平係咪死左？唔見主角幫佢埋單

有冇睇真人講乜

儲埋幾集七海加真人篇先一次過睇爽好多

七海型撚到

正今集啲預算擺曬落真人俾人打到仆街

好好享受同留意呢D人物塑造既細膩
有助了解故事推進

今集動畫做得好出色
漫畫完全無果種氣氛

五條打漏湖嗰時解釋過對付領域得兩個辦法用咒力擋同開領域同佢鬥大力

打輸比呂布唔代表路人都打得贏

幾隻特級入面佢係最勁個隻
只不過有55555同宿儺兩個天花板佢先好似好廢

頂唔住無為轉變好快死咗。

係慘死

今集d畫精緻左好多（雖然都用多左CG），d鏡頭角度都好唔同
係咪換左畫師？定我錯覺

順平咁樣就死左架喇？感覺成個角色好虛無

點都唔夠炎柱死得急

得幾話塑造個角色 又要佢死得可惜 算係咁啦

毒撚係咁

邊到毒

隻式神咁毒

d friend都毒 興趣毒 被bully 咁都唔毒

終於追到最新一集，唔怪得知宿儺把聲咁熟，原來係紅A

火山佬好勁架 佢都已經有8-9隻手指嘅宿儺咁勁

勁過真人?

剩講一開始實力勁過 但有話真人仲會不斷成長

之後仲會有更勁嘅敵人嗎 除咗依幾個

有啦 有排都未完

宿攤唔係咒靈嚟

係詛咒？

係術士嚟 死咗啲手指變咒物

即係而加個狀態都係被稱為術士？

手指係咒物 只係靈魂寄宿係上面 唔算咒靈 咒靈係真人佢哋咁咒詛慢慢累積成形

係

所以目前宿儺嘅狀態叫咩？

特級咒物

類似一個人俾人分屍
但都死唔去仲有咒力殘留
又冇身體乜都做唔到
咁既狀態

俾個肉身佢，就可以隨時復活

唔係宿儺手指先係咒物咩？

我想知係咪得虎杖最初吞嗰隻手指有宿儺既意識？

真人特別乞人憎

呢幾日睇晒13集 好想睇14集 想請教大家知唔知幾時有第14集

上面有人講過
15號先播14集

討論過十萬次
真人係由人類而生，人類仆街佢咪仆街
識得不斷成長，唔夠打又會be water
從奸角人設角色睇佢好有魅力囉 你覺得佢乞人憎即係作者成功左

成功既反派同有魅力既反派係兩樣野黎喎
一個乞人憎既反派點會係有魅力

咪係
Dio同吉良吉影依啲先叫做有魅力

菲利Z果時都好乞人憎，但好有魅力

比人討厭 點解唔可以係一種反派魅力?
點解反派一定要行大義/似主角
或者 點解唔可以兩種反派都存在
點解要咁公式

因為魅力係需要有吸引力，而乞人憎代表佢唔吸引
兩個字意思本來就相反

漫畫型d(後期)

今個星期無更新？

今個禮拜所有動畫都停
日本新年

下星期總集篇
等多兩星期啦

真人有實力，有腦，冷血，又有性格
完全冇人性既反派就係佢既魅力
因為佢殺得太多角色先乞人憎啫

成功既反派，定義係咩先?
真人係完全冇理由，無差別殺人

冇人話佢唔成功喎話佢冇魅力咋嘛
兩者野冇衝突
再者佢乞人憎都唔太關佢殺幾多人事，主要因為佢真係乞人憎

咁點解你會覺得佢乞人憎？

我覺得佢好有特色 冷血得黎有腦
知道唔夠做就即刻逃走 又冇講廢話

除咗兩面宿難同夏油
佢應該算係全套入面第3勁

上面有人話Dio先有魅力
但其實Dio個人好撚戇鳩㗎喎
搬柒波 同埋 最後時間停止特登搵架壓路機打

話憎佢又未至於，但就真係唔鍾意佢
以我自己黎講就係佢冇一個屬於佢自己嘅核心
憎恨人類係出自本能、殘虐玩心係因為佢仲未成熟
話有腦但又其實唔係真係好有腦、輕視其他野但係又表現唔出佢配咁做
有個人特質但就冇一個堅定嘅軸去支撐，所有野都係出於本能自然而然
同其他角色好似宿儺漏湖呢d一比
可以靠一兩句對白一兩個動作就將角色形象定落黎
相比之下真人成個角色就顯得好虛
佢冇一樣好實在嘅野去令人覺得呢個角色有血有肉
反而導致小物臭相當濃厚
我認為佢係一個做得幾成功嘅反派，但就真係冇乜魅力可言

佢係初生既特級咒靈
佢個軸心就係貪婪咁成長
同埋唔識死咁去試
好似掂宿儺咁
掂完就識死

唔知琦玉定55555邊個好打啲呢？

新年停1星期，1月8日播特番，1月15日播14集

但成長呢一點都係本能黎架嘛
所以先話佢有個人特質但係冇一個好確實嘅軸係到
貪婪地成長為左咩?冇呀，保住條命同繼續殺人囉

係
btw宿儺有魅力過真人好多
真人想聯手，正傻仔

你講緊既野反而令我覺得係佢既魅力 你正正講得出作者想佢有既形象
因為佢就係人類憎惡而生既咒靈 本來空無一物

係咪聽日有新一集

好似要再下一星期

聽日係總集篇

新op好似都唔錯

TVアニメ『呪術廻戦』PV第4弾

東堂

依個post 都見到你

今日係咪冇更新

下星期六凌晨1點幾先會有第14集

等到傻下集唔好睇一定鬧撚爆佢

等緊vivid vice首歌上spotify

第14話預告

op2 流出圖 痴撚線又係山下清悟

點解會流出

嘩 好似好正咁

哇 55555 d effects多到😂😂

因為amazon prime唔小心出左第14集不過好快收翻

應該係中村豐畫嘅

係就正 最鐘意既原畫師

中村風格係咁架咩
加上咒術有外包比人咩

我都係估55555個cut係中村豐
頭髮+陰影+對比+雷電都似佢近年嘅畫風

咒術op係外包比山下清悟整 事源動畫監製知芥見好鐘意山下清悟 所以特登搵佢嚟整op 當係禮物
佢整op1已經班左好多勁人 op2班到中村豐都唔出奇

嚟多幾張 其實都劇透得幾誇張下

好正

仲以為成首提早出了

我有 但諗緊點post

last了 反正聽晚就係 唔想玩命

佢咁出法
使唔使賠返錢俾製作單位
俾人睇曬

係咪聽日出 等到頸都長

reddit已經有人post晒op ed

有冇link

唉 已經比人del咗 唯有等多日
我覺得同上個op ed 有得揮

新op好正
不過臨尾虎仗打鬥動作似跳舞

Upload嗰條友話佢有調過啲畫面次序
為咗避copy right

睇圖都無咩野
睇片 好多劇透

原來係咁難怪前面啲畫面咁散

應該係漫畫黨先會明嘅劇透啦
動漫黨睇完完全唔覺透咗啲咩

打錯

就咁聽第一首op好聽啲

btw反正leak得咁誇張 呢條友又一直都未del

op2 無cut版

動畫黨唔開你個4重啦
我就唔覺透咗啲咩

ohhhhhhhhh sorry
原來你講緊你係動畫黨 閱讀理解攞F sorry

五條好型

op 2熱血啲

ok啦 其實唔講出黎 冇睇過既都唔知發生咩事

正呀keep住op1咁高質

OP2 都唔錯
不過我覺得OP1 旋律特別少少，好似有種魔力咁

cult cult哋嘅feel

畫面就op2再靚啲

其實op2真係越聽越有feel，加埋個畫面真係不得了
某程度上仲正過op1

可能自己偏好熱血op多d
Op2已經係youtube狂loop

屌一直以Who-ya Extended個extended係full version extended或者1-hour extended個意思

係成個名嚟

btw 條片得1:24, 係tune快左cut短左定個OP真係得咁短?

條片3分鐘喎
Full ver嚟

sor 我以為佢貼既係TV size
呢條得1:23

I mean #761 嗰個係full ver
依個係tv ver

正式op

Ed

eve可以留意下
音樂同MV都好有風格
講真我係比eve引到我睇動畫的

正
不過估唔到ED同Psycho pass 3嗰首完全唔同style

新op好jeng
山下清悟嘅風格好有詩意

出左新一集
OP Spotify有啦

Ed好正有種睇住佢哋一點一滴嘅感覺

個新ED勁神

好撚正新ed
生活既一點一滴

正 ， 正版好聽好多加埋d作畫好有意境。同op1ed1 一樣都神。

首ED叫GIVE IT BACK....

釘釘就嚟喊個下q能到

新op越聽越正

三輪好正

下半季好似更加落力做咁
高質左

eve真係幾正

op1 ed1 有特色啲
op2 ed2好有王道feel，但都唔差，加埋畫面

對比返咒術師既工作
係以死相搏 呢d畫面好正
首歌好有細個6點半睇完最後一套卡通片失落感

係
童年回憶睇尾段ed久違既感覺。。。

呢套野op Ed都畫得咁鬼靚

動畫真係做得幾好

我感覺同你相反op2冇op1一聽就high起 但聽多幾次幾有feel

真
個人鍾意op2多啲狂loop

op1正好多，op2個人覺得一般

op1 ed1別樹一格，有feel啲
op2 個feel typical少少
一樣但都好聽

op2似少年漫畫之類嘅op

熱血feel

覺得OP ED仲整得靚過上半季

畫質真係好靚
mappa

希望唔會影響隔離嘅巨人

我想知製作果時係歌出先定畫面出先

唔好左我睇高田妹

動畫黨應該估唔到邊個彈緊結他
ps 冇tips冇開估

應該歌先

ed原來係中村未來唱

講啲唔講啲係唔係好叻？

想知咪睇漫畫
純粹表達short唔係無離啦更擺入op
冇劇透到又有問題?

個新op full ver仲正
Loop到停唔到

都係op1 好聽

睇左都唔記得邊個彈

其實唔係調返轉咩
OP1係典型熱血歌
OP2 反而繼承psycho-pass OP嘅風格比較邪道

利申 其實我鍾意OP1嗰種王道風格多啲

可能因為OP1 個前湊

歌：op1>op2 ;ed1>ed2
畫面: op2>op1 ; ed2>=ed1

原來勁崇拜55555個藍毛都係學生嚟

O-PA-PI!

下集開始繼續冇冷場

超期待下集 想睇狗卷

真係咩野世界觀都總係會有廢老搞搞震

好撚正有笑位又型
op ed真係好高質 1,2都各有各好 全loop

真
依家真係好期待MAPPA嘅電鋸人

點解巨人差咁遠

CLS個Ending勁好feel

一首ED 令到D角色實在左好多

其實係因為巨人喺我地心目中個standard定到好高姐

係，仲要畫得勁靚

溫馨得嚟又有d sad

好撚sad

gojo sensei快點來

其實唔差 係霸權社整得太好 所以睇落會好似差左咁

五條鍾意遲到係有啲似卡卡西

要買手信

點解個個都話ED正
畫面係唔差
不過首歌真係....唔識欣賞
無端端標高音真係比佢嚇鬼死

咪就係講緊畫面正
歌就見仁見智

五條真係好好笑
加埋有時啲低b公仔
漫畫係咪都係咁

卡卡西出雷切咁

op/ed睇到我勁surprise
啲動作勁流暢 仲要係有心思 仲要靚
好癲成部小電影咁
認真想知有無其他動畫既歌個animation都咁高質

書記舞

刀劍神域

齋animation好似冇

認真 無

呢個歌手風格係咁 夢幻島ED都係佢唱 第一次聽覺得麻麻 但聽多幾次會上癮

PP3嗰首勁好聽
呢首都唔錯, style 有d似egoist

喰種都好高質但去到後面真係得歌高質

新OP ED 好似都麻麻地, 佢上兩首太撚神

BTW 畫係幾靚

只聽歌 係上兩首
但新ed 好feel d

JOJO啲OP算唔算
又玩加時停又擺哂伏筆

新ed 唔太識欣賞
勿屌

我都係諗起JOJO

鋼鍊FA?
Fate/Zero, Fate/UBW?

推！

美術角度嚟講Jojo op 1係我見過最出色嘅

唔明

睇左前傳先明

動畫黨表示好多野唔明

幅圖好濛 睇多次mv先明

咒術op1 op2 仲有呢兩首 都係同一個人direct嘅

勁中二病
又雷電又白髮又魔眼又黑衫

OPED洗唔洗靚撚到咁

原來咒術散步果個主持係有吉黎

op2主唱個個啲高低音好似冇變過咁 只係聽到音樂節奏變左

忍唔住要叫下春
屌娜娜明係op度勁撚型睇到我濕撚哂

呢啲係咪所謂嘅行路帶風

Nanamin幾時都咁型

真主角

咒術aka五条悟傳

原來夏油CV=義勇, 加茂=炎柱

伏筆黎講jojo第三部又係冇得輸

夏油 真人
考哥 信長

有無再多d 既key圖 好撚正

真係好鍾意part2 op ed
特別係ed超warm

冇人睇實時?

twitter trend 三輪ちゃん 1位 咒術迴戰2位

仲有
前髪特徴的
twitter 5位

Jennifer Lawrence

今集好似冇做到啲咩內容 不過東堂好好笑

Sebastian Stan
作者鍾意西片?

五條鍾意三輪定吹水

三輪咁似Hunter既信長用圓咁

機械人好似一拳嘅genos

我都鍾意三輪

唔知點解覺得今集節奏好似怪怪地咁

但佢跟足漫畫

東堂小劇場
個畫面即刻變埋電影比例

呢條友真係勁on9

係囉

我理解就應該唔係講緊同一樣嘢，開頭幾個女仔接受訪問先係問緊鐘意咩異性
後面 55555 應該係同歌姬傾計諗唔起三輪個名
不過前髪斜め已經上咗日本 Twitter trending

鐘意邊一類

類別：崇拜我既人（例如三輪）

我鐘意東堂啵好正
btw今集d打鬥好似卡卡地咁

新陰流 簡易領域

個劇埸笑撚左

經費去左巨人度

唔係啊嘛你同我講笑咋嘛

經費去哂咒術度就真

術式 經費轉移

東堂有啲位仲崩崩地

究竟啲經費去晒邊度

個下掉位係三輪既招黎??

應該係東堂？
拍手嗰吓男人手
同埋合埋眼嗰條友都話係東堂嘅招

去曬op度
其實個op悠仁同東堂打花御都好似ppt咁
硬係覺得怪怪地

好似真係好簡易

咩effect都冇
話說呢個都算係領域嚟

三輪真係幾正

竟然冇momo嘅fans

好型

但miss左

係⋯⋯op打嗰段完全無打擊感
今集慳經費慳得幾勁
好多遠鏡 靜止鏡頭講os
東堂踩悠仁同熊貓中間解釋情況勁拖戲
悠仁單杆踢東堂30fps咁
之後伏黑開打前擺個pose勁on9
越黎越Feel到mappa頂唔順

集集都咁快完 好冇癮 ，學re0 咁做長d好過啦

今集好睇！！！！

唔好拎Re0呢D個別例子黎比較啦

唔係好get個小劇場
明明係講緊班女鍾意咩類型嘅仔仔
點解會無啦啦飛咗去講眼罩佬問邊個係乖乖女

個pose還原漫畫

睇op好似有人會死？

今集打鬥真係差啲 冇上季流暢

我覺得OP段打鬥主要問題係做唔出兩者之間既速度差距
打起上黎好似夾埋做戲互相就哂位咁

但好有魅力

應該唔算啦 前面話領域最大既特色就係"必中"

如果係真領域就唔會miss

鳩估呢種簡易領域係用黎中和真正領域既必中效果 令弱者都可以係領域強者面前保命 至於點解打虎仗都會用就唔知可能有少少強化自己既效果掛

東堂：你呢一招有極大嘅破綻

東堂FF勁撚到

唔中係因為雙腳離地就解到佢呢招

轉16:9真係笑到仆街

三輪個簡易領域係自動迎擊
唔中係單純虎杖太快加上三輪自己有猶豫咁解
唔係咩雙腳離地就解到佢呢招

sorry太耐唔記得,原來個雙腳離地係講緊三輪

你想講21:9?

如果有睇漫畫就會明

搞笑囉

東堂：痴根！

原來宿儺個「儺」粵音「挪」
一路以為讀「難」

笑到抽筋睇漫畫果段完全唔覺東堂咁有魅力

上次見就爆開左
跟返規矩1001記得開post

我見到佢個名心裡面就default 讀"攤"
改唔到

今日仲未有新一集？

好睇講多D PANDA同機械丸啦

東堂呢個痴漢有妄想症仲非常嚴重

全集重點
咒術師都有異於常人既成長故事
唔係比人排 就係好厭世

動畫d 氣氛做得好好多
睇漫畫 似睇緊篇只寫重點無咩修飾既文章咁
好在個故仔算吸引

除咗虎杖

七海 試過去合群
發現唔得

機械丸好慘
畀啲女舞嚟舞去

同hunter 信長個招一模一樣

兵

金集又唔夠經費

相信後面會有經費爆炸 可能想學鬼滅一集封神

BB Panda 把聲

一開頭藝能人格付

日本netflix每星期同步

其實今集都唔差嘅
係大猩猩果part唔多流暢

右二好似仲未出場?

30fps

東堂同虎仗變咗老友
機械丸係咪特登搵桐狗黎配
都係VRMMO

至少第三季先出

咁呢個又乜水

前傳主角

乙骨，個名出過場，OP都有出樣，要真人出場唔出前傳動畫的話都有撚排先見到佢

第8集中間嗰個 乙骨

咁似順平嘅

睇樣應該好撚勁下

性格都似 都係俾人欺凌
不過好命過順平
可以睇下前傳漫畫 應該對動畫冇乜大劇透

特級得4個
佢同5條5係其中2個

而家咁少人講動畫post 係咪大部分都轉咗去漫畫post

岩岩睇緊動畫想搵個post搵左勁耐

咁柒。。。
以為冥冥會係金髮黑衫大波妹

壞人?

竟然係大媽紫

邊個嚟嚟緊依集會出場？
不過三石琴乃配

個聲優仲正過條女

三石把聲好淫吓

好勁賣到2萬幾
希望安排緊第二季

熊貓俾人破壞咗既核心有無得修復？
三個都破壞咗係會死定行動不能？

但第二季好似冇咩經費...動作卡卡地

第一季OP入左日本billboard top 10

魔王城說晚安賣得千幾

居然唔係ED

最慘係無能力者娜娜
成神未播嗰陣吹到最令人難過嘅作品
點知連套無能力者娜娜都虐過佢

今季動畫做到邊

應該完曬交流會

個交流會好似好慢長咁
我一開始以為好快打完

第一日都未打完
好似仲有兩日？

我以為係過場嚟